［提議］金鐘組人鍵 夾班勇武返屋企

自推

鬼黎架 邊有勇武會揀夜晚黎料啊 自己快d返屋企啦

現場和理非 幫幫手

唔好再幫手 你地自己快d走左先 你地走晒 佢地無癮自己會散

金鐘唔知邊個係人 邊個係鬼

自己拉埋自己既朋友走 就ok 唔好再磨

相信前線啦，佢地唔使夾都識走架喇

自己同fd走就得啦，洗鬼留咩，無人就散

左膠和理非最勇猛果陣永遠係同自己人對抗
有藍絲有黑社會果陣唔同佢話築人鏈阻敵人或保護自己人

其實我覺得嗰班唔係勇武，真正勇武嗰班走咗啦

你都憨鳩 一早講明今日和理非
但係又要留金鐘
到底係邊個同邊個對抗？

和理非走先啦 唔好理果班人 就清場架啦

你同哂170萬人講好呀？
尋晚有170萬人應承你呀？